{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109987",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 J"
    },
    "text": "龍仁Jモーテルは計15室の客室を保有している宿です。近くにはエバーライン運動場·松潭台駅があり、交通が便利です。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。ただし、2003年以前生まれの未成年者は入場が制限される場合があり、これによって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。宿に入室する際には身分証明書の確認が必要で、住民登録証、運転免許証、パスポート、モバイル運転免許証が確認できる手段として使用されます。客室予約は2名1室基準で行われ、追加人数については追加料金が発生します。駐車場が設けられており、1部屋あたり1台の駐車が可能です。貸室の利用は20時まで可能であり、宿泊及び貸室の入退室時間は状況によって変更されることがあります。貴重品はフロントに保管を要請してください。ヤノルジャ広告サービスが2月をもって中止になりましたので、3月の客室予約はこちらを通じてご予約をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "龍仁Jモーテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "龍仁Jモーテルは計15室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "龍仁Jモーテルの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "龍仁Jモーテルの近くにはエバーライン運動場·松潭台駅があります。"
        },
        {
            "question": "2003年以前生まれの未成年者は入場が制限される場合がありますか？",
            "answer": "はい、2003年以前生まれの未成年者は入場が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室拒否によってキャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の入室拒否によってキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認には何が使用されますか？",
            "answer": "身分証明書の確認には住民登録証、運転免許証、パスポート、モバイル運転免許証が使用されます。"
        },
        {
            "question": "客室予約は何名1室基準で行われますか？",
            "answer": "客室予約は2名1室基準で行われます。"
        },
        {
            "question": "追加人数については何が発生しますか？",
            "answer": "追加人数については追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が設けられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車場の利用は1部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "貸室の利用時間は20時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊及び貸室の入退室時間は何によって変更されることがありますか？",
            "answer": "宿泊及び貸室の入退室時間は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管すればよいですか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管を要請してください。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ広告サービスはいつまで利用できますか？",
            "answer": "ヤノルジャ広告サービスは2月をもって中止になりました。"
        },
        {
            "question": "3月の客室予約はどうやって行えますか？",
            "answer": "3月の客室予約はこちらを通じてご予約をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 493
    }
}